林二汶 X 香港中樂團 --- 寒武紀 • 似是故人來 • 破曉 • 月圓花好 • 才女 Live（2017）

寒武紀 林夕詞 王菲曲 伍卓賢編曲 （香港中樂團委編／中樂版首演）原唱：王菲
似是故人來 林夕詞 羅大佑曲 伍卓賢編曲 （香港中樂團委編／中樂版首演）原唱：梅艷芳
破曉 周禮茂詞 Dick Lee曲 江賜良編曲 原唱：林憶蓮
月圓花好 范煙橋詞 嚴華曲 劉文祥編曲 何俊東改編 原唱：周璇
才女 于逸堯@人山人海詞 林二汶曲 伍卓賢編曲 （香港中樂團委編／中樂版首演）